召喚所有養英短既朋友

第一次養，大家交流下心得

勿相認

幾錢買

有咩想知

樓主快啲走，啲貓撚準備入嚟吠

英國長毛貓

邊度買架ching 幾錢？

9500$ 私人
利申乜吊：我有嘗試領養 貓義工好麻煩

佢下巴有粒墨

Hello 朋友

英短

新手

巴打你隻貓叫布偶貓 唔係英長

請問大家俾唔俾隻貓上自己張床

留個名先

我玩嘢姐

佢塊面尖尖地又唔似英短

我俾啊
佢最鍾意訓我隔離

留名

一齊瞓

留名j貓
大家覺得英短咩性格？

件衫好得意，係邊度買嫁？？